賣CS:GO skin

只限面交 全放8500

有意pm

請問邊忽值8500

85都要諗諗

你覺得幾多？

最值錢都係嗰3把刀
加埋最盡咪7000
同埋你想原價賣返港紙更加冇可能

利申:9up

把爪刀賣幾錢？

200

單買個把爪刀幾多錢?

望多陣先啦
重跌緊

1400

390

唔喺原價了師兄

M9刺刀單賣幾錢呀ching?

想換cash你無7折 我不如係opskin 買 把Karambit 人地最貴都係160usd 定你想搵水魚咋

2000 HKD

用咗會勁啲㗎

Onlan9

Opskin買仲抵
憑咩買你?

你老母仲有一個星期就比人屌

師兄你慢慢上去買

搭單賣karambit 100% fade 留價錢

把油槍點賣